科學園食完lunch有咩做？

金蛋底俾人清咗，係時候update下

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

支持

Connect 埋地盆佬啊！

推

遍地開花

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

科學園有狗車

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????